叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(131)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

請多發邏輯+爛gag系玩家孫沁岳

留名
表白我家暖沁bb

nplm

Nplm
沁b幾時先拎真MVP

屌下屌下又爆post

nplm今個po要繼續屌煩煩
幾時個title先係孫沁岳！娛百狼人殺（131）

Nplm 未屌夠

nplm
仲係好撚嬲

話時話點解培根冇得上娛百
真反骨大佬黎喎

Nplm 會唔會到咗聽朝仲屌緊

都未屌佢係度drop the pen製造嘈音
真係好鳩煩
史上無人好似佢咁鐘意博人注意

睇完呢集 覺得沁仔真係幾jeng
啲笑話真係好用心去準備
今次睇嗰陣真係笑咗下
其他人講嗰啲都係隨意係網上抄嚟講
同埋佢盤邏輯認真講嘢都幾charm

Nplm 繼續屌煩煩

煩煩

仲有人地講嘢係咁喺度講嘢
都唔知佢jm9

真係好有心機
特登為龍女度身訂造

俾hea玩嘅煩姐都唔俾用心上節目嘅沁b

人如其名

仲有澤仔第一round話保佢 佢個表情又係唔知想點

人哋發言嘅時候 喺度話黑市唔應該跳
你識條撚咩

btw咁耐以嚟咁多冷笑話我笑得最勁係09嘅冰箱在西瓜啦

冇心嘅笑話係最好笑嘅
最好笑係第一次都唔發現係問題
係後製喺度repeat先發現

仲話自己無話語權
未到佢發言都有權叫黑市唔跳 全場最有話語權

成曰喺度搶fo 成個問米咁

沁仔啲笑話真係好有誠意

佢repeat頭幾次我都發現唔到

drop the pen係今集新梗黎架??

高玩煩LM

控制全場發言！
邊個夠佢黎

負皮契爺！

今集無神神人地發言時做架

扼負皮

講還講
唔好貼圖好喎

希望娛百係想借我地隻手整走屈煩煩

挑戰最多負皮？

不斷刷存在感
究竟婁造作嘅定義係乜嘢 我真係睇唔明佢嘅價值觀

係偉晉表示shocked爆跟住drop the pen 然後鋒澤又跟
但兩個主持都算啦 佢又係度叉一腳又係度扮驚訝

煩煩威力勁到無睇一陣就爆咗post

啱呀,九叔講一句就記係心入面,所以大家like屌煩煩個d之外都like埋叫沁b上多d嘅cm

呢張又要出動

Between我上yt都見到好多鬧佢憑咩拎mvp喎
係有位佢嘅fans衝出嚟話佢係冇乜邏輯㗎啦 要幫佢講說話

又扼負皮

大家睇下高玩煩跳獵跳贏之後個得威樣
好棒棒喔我煩

負評過咗百

都話唔好將你嘅價值觀套喺婁嘅價值觀
唔係會俾人斬三刀

兩樣都有like

一陣到皮蛋story護妻

其實如果新睇既人未必覺得6號殺預係錯 大家不妨講下點解

無乜邏輯又嚟玩邏輯遊戲
Are you kidding me?

痴線你班人 我po左一分鐘就6個負皮

冇邏輯就咪上要盤邏輯嘅節目啦

出嚟屌柒你班酸民

真係拜托別煩我

佢一定會衝出嚟護
好似上次咁
明明雙藥女巫比人帶走個陣都無咁乞人憎

係你唔小心掂到佢都會俾佢屈你捅佢一刀

我要砍你三刀

各位孫太冷靜下
雖然我冷靜唔到

咁都護得落真係

個次佢知錯呀嘛
依家佢覺得自己大高玩

我真係好想睇

跟住又有cm講唔一定要睇邏輯 睇邏輯不如煲推理劇喎

呢張仲難頂

你再講黃大大小心佢call黃衛兵

叫佢反骨骨幹係搞笑啫
你估佢真係大佬咩

l個m等睇查個毛幫手解釋先

岩岩先睇完呢集
難得狼兄狼弟 仲要黑市唔係第一日反傷
本身勁多條線盤 個個都好努力盤
點知煩煩成場暈到落尾
靠人設贏 仲要拎埋mvp

唔盤邏輯嘅話 不如真係翻去睇八點檔甘安內啦

沁b
我重係未嬲完

真係唔該佢多d上
Balance翻我見到黃大大嘅嘔心感覺

三刀兵團同黃偉兵are ready

唔好強行將你哋嗰套「應該」點玩放喺佢哋身上啊
狼王就係要隱啊 吹咩

明明煩煩都唔係成日上 次次上就有新野屌
都唔知係咪呢日拎左MVP之後又叫佢錄多幾集

嗰陣黃大大佢都係咩都唔理就衝出嚟
更何況係自己女朋友
但覺得未必會衝出嚟住始終啲comment 都淨係喺youtube

仲一開始只留意晉妹
其他人完全無留意

隱也是一種套路啊 能贏就好
你又不是我的誰 憑甚麼教我

屌 肯定啦
拎個mvp就得意忘形

你們這些酸民
裝暈就是狼隊策略的一種啊
有種你們這些酸民上節目啊 看你能盤出什麼邏輯
還有 不要將你的價值觀套用到別人身上

我已經幫婁度好咗份稿 使唔使PM佢

低玩嘅我覺得
女巫毒嘅機會大
狼兄無指刀唔殺預可以做低佢身份
死2個或3個都可以話係黑市反傷
而且剩低狼王狼弟比佢查到都無所謂
殺外置位殺到幸運兒或女巫都好過殺預
唔知啱唔啱

重要過蕾拉艾瑞絲啦
係咪靚女先有通告收
咁遲d係咪到語謙上

你這麼屌你上來玩啊魯蛇

係咪又被連登攻陷左youtube
煩煩 我是酸民 捅你一刀

屌佢老母副咀臉真係好乞人憎
可愛不做作？

我們都是沁B盤出來的李岳
狼刀復仇刀中毒 三刀而死

nplm
繼續嬲爆煩煩

有好多煩煩 酸民 三刀一刀

有咩護唔落，我坐好睇今次砍幾刀

係喎 佢拎呢個mvp 係否定咗狼人殺要盤邏輯同發言
狼人殺只係一個鬥扮暈 扮到最後嘅遊戲

lm支持皮蛋連同黃大大屌曬啲人

只要扮得夠暈 你就係MVP

你班酸民有咩資格教我地玩
搞清楚狀況未

一定俾人block

做藝人做到咁小氣
一啲唔啱聽嘅說話都唔聽

你們這些只會在網絡上說
你們知道現實情況嗎
不知道就閉嘴吧

招牌怕醜表情又出現

最應該拎嘅沁b冇得拎
俾咗最唔應該拎嘅屈煩煩

有d留酸民既似台灣人
睇黎黃婁之前都激嬲左班睇節目既fans

如果查個毛衝出嚟保煩煩一定屌柒佢
煩煩身份咁低 咁都要保煩煩 咁就出婁先

不嬲都講連登強啦

最經典係將問米箍斯亞頸果集由本身冇咩野
搞到由本身冇咩野變成今年負皮最多一集

個問題就係佢由18年玩到而家都冇進步嘛

怕怕醜醜咁真係好正呀
場場都見到佢咁可愛

你們知道在現場錄影
跟首播有多大差別嗎？
我們沒有字幕，只能聽
所有都要立即寫下來
很難好不好

Aries有上過咩

大家盤左咁耐 估唔到係煩煩扮暈
唔係靠人設 咁既發言一早被人投走

連登帶風向真係好勁

有啊 好耐之前上
好似反骨局咁

好濛喔

屌 呢啲都好黑人憎
成日出嚟護主

用咗呼呼filter

我覺得係其他玩家太仁慈
呢啲垃圾發言 理得佢好人壞人都要投走佢啦

煩煩呢個名已經發揚光大
再唔係Inside joke了

金像獎最佳男女主角咩
丫 唔記得啊煩姐又真係想做演員多啲

其實主要係睇效果
講真培根上娛百又真係無乜效果嘅
我好期待語謙上
雖然我知佢一定係大低玩

屌 今朝仲話今集好精彩 真係連登 登乜都中

個笑容勁charm
聽人講野剩係笑 少做奇怪反應 認真盤
係差d運成日都點唔中狼

其實我對皮蛋嘅失望大過黃大大 我一直覺得皮蛋醒目仔嚟
點知講埋哂啲一刀三刀論 屌呢啲論點小學雞講出嚟都應該覺得自己柒

你發言垃圾好人埋你揹鑊

玩得差大家都會體諒
好多時真係天資差啲
但唔係態度差嘛
又咁煩
動動腦gif.

呢啲同黃衛軍冇分別 懷疑係同一班人

要較2倍速聽佢發言

真係好鐘意三個字講嘢
好正

我見10個cm 入面有7個都係寫煩煩

中間係精彩嘅
但。。。

終於出名喇
我煩

最好笑係你睇返我上個post #3寫左咩野
「今晚9點 45分鐘狼兄弟局 全帖熱切期待MVP表現」
我無法面對自己
(個時跟車太貼以為講沁B

唔計佢係好睇嘅
10個入面得一個係咁真係最痛苦

其實台灣人係咁諗真係唔奇 台灣人諗法真係差好遠

熱切期待Mvp表現

真係好燈啊連登

上過啦
女巫無救澤仔
娛百驚鋒蜜暴動yt版仲剪左佢話澤仔唔係反骨可以唔駛救

因為完全冇諗過佢會咁衝出黎
重要咁講嘢
可能我哋一開始諗得佢太好

講真今次大家指煩煩好大機會都係俾面查個毛
如果係其他素人，可能好多人棄票

我煩鼎鼎大名 值得更多知名度

笑死我

態度差真係好難頂

「不討厭煩煩」

澤仔無走心已經好好
個陣仲要唔要毒中狼
贏左開人底牌先知
仲要以為自己有MVP

噢 上年未開始睇
我知反骨成班錄過一集
但一直都未睇

覺得會照俾
娛百mvp準則：隱到最後

玩得差又真係怪唔嚟
雖然都會忍唔住屌一兩句咁
但玩得差態度又差真係

就算俾勝方，俾卜心語噥都無問題
係要頒俾肥西煩

唔太精彩
可以Miss

其實查個毛衝出嚟搞大件事都未嘗唔係一件好事

連燈

可能較2倍速咁睇下

睇完真係要屌下李洛洋 黑市比到幸運兒唔出黎 搞到好人亂到仆街

凡凡鳩玩 一味扮暈 最尾仲對跳獵人 擺自己上扛推位 真係有啲on9

想睇佢今次又講啲咩顛覆大家思維嘅嘢嚟護妻

唯一最好笑咪澤仔：笑屁呀大嬸 你殺我的嘛

一齊燈下先

我想話因為今集仲係6月錄影個堆貨先鳩投咋
之後嘈完都少左好多鳩投mvp啦
如果係7月錄影佢真係無咩機會拎到

語噥呃倒最強女巫荳荳毒真預
卜心悍跳黑商令自己輪次靠後
兩個今場拎都ok

箍頸果場真係太離譜，唔關主角係問米事
仲要事實上斯亞果場又無乜野，只係做下效果

九月中都嚟緊仲要播六月d貨尾

為咗cap沁晉 我直視咗黃大大

岩岩追上個post先發現
煩煩錄完呢場mvp
之後先錄屈澤仔叫佢惡靈跳預 同動動腦個兩集
係咪以為拎左mvp變大高玩

我好想食下花生 跟住再喺cm屌爆佢發洩吓先

依加有糖都食唔落了

個集真係睇到好嬲仲要斯亞著得咁曝露都照去搞人證明人品差到

係問米本身乞人憎.. 加上太嚴重
本身真係冇人講 係我地頂唔順

果集我荳喊完都冇人care

結果就係俾煩煩搞臭呢局
煩煩真係衰過老鼠屎

我都好期待佢點擴闊我眼界

如果係呢段時間 小7沁B可以上多啲拎mvp就好
小7真係黑仔 係手緊嘅時候先返嚟玩

洋哥不嬲都係超低玩
如果唔係因為所謂態度好
晨早俾人屌到反艇

真係唔想再見到佢上狼殺

個集我嬲到去左投訴娛百

好耐之前 連瑋哥都喺度

多謝你仲肯cap沁B同9號玩家
我已經唔敢提

做咩鬧佢
贏到咪得囉
有本事上嚟玩
學黃生話齋：誰要讓這種人上電視，一輩子在電視底下吧，被鬧還要讓你賺通告費，食屎啦

佢兩個對視
我focus咗落沁沁個眼神
好有愛
我就快改名做沁沁

依家可以直視佢,但係唔再ship沁晉晉澤
我沁我澤值得更好

真係以為自己係師父呀
又教人做嘢 又屈人
但係一如既往地玩得好屎
只能夠話 自知之明係一件好事
可惜佢冇 只能停留喺婁眼中嘅 可愛不做作

唔講都唔記得我荳有喊
做咩都搶唔到fo 慘

衰到連個姓都冇埋 變咗9號玩家

唔洗你地班人教玩

我覺得有對跳預黑商唔跳都ok
黑商跳咗語噥出局指刀，凡凡第二日再自爆，5個民坑4狼有刀屠3個民好易贏

原來yt版無播
見留言講仲心諗點解無睇到呢幕

改名啦

啱呀
佢又玩得差
但又唔走心，唔搶fo，唔攞彩，唔會比獲人孭
係見紅唔到，改行沁b路線
係唔好笑，又hea
但係除左咁我又真係完全唔憎佢

我荳點解喊嘅 死啦咁大件事我作為大三角竟然唔記得
失禮失禮

明明你youtube仲好開心j佢地

我完全唔記得左
點解喊

係咪話劇局

煩煩點識自爆

話劇局 我荳扮喊出哂眼淚

之前話有牙煩就唔睇
但睇預告見幾精彩咁又忍唔住睇左
好想大巴大巴咁煎落牙煩塊面
無乜野我繼續睇留言先

咁我唔敢係到提吖嘛
同埋yt淨係講咗一句咋 其他都係讚沁B
平時我會用成段嚟形容佢哋兩個

記得like多啲

雨姨都玩得差，但我地唔會瘋狂屌+ YT 留comment 啦

自從煩煩有集懶叻喺到用高姿態話人地女巫冇用毒就出局會俾網友鬧之後就好憎佢
上到黎頭幾頁再見到你地po佢啲醜照更加反感

幫手like

YT儘情J啦驚咩者

佢第二晚先俾 天光就俾狼刀左

我哋move on架la
我哋自己唔J唔會阻止人
正如我地唔會阻會長J呼姨

艾莉兒仲差
不過態度正正常常邊有人係咁屌者

雨姨起碼盡咗自己能力 有邏輯輸出啦 雖然係錯
但煩煩係唔講唔錯 強行扮暈 0貢獻狼

都係po多次 By黃昏請矇眼
11/8 & 1/9 - 女巫論 & 動動腦
錄影日期：7月14日
7/8 & 19/8 - 惡靈跳預屈鳩澤仔 & 真預話自己無話語權
錄影日期：7月7日
12/8 & 7/9 - 黑市反傷 & 狼王MVP
錄影日期：6月16日

言論自由嘛

得電視有播
但娛百應該都知奶野但唔知做咩電視版唔cut

佢講下英文日文廣東話夠晒
何必抄笑話獻醜, 09都捉左佢n次

係囉 呢度有自由 最多你提完冇人理㗎啫

唔知係咪憎煩嘅濾鏡
嗰陣澤仔保9同6 佢夾硬講做69 跟住鳩笑 黃生黑面

係囉贏到就得

好我會係yt j多啲

佢放上yt一定好精彩

問米擺明一直想食斯亞 但斯亞唔俾佢食

可以照講
我會自動無視

屌你專業狙擊手
越睇越唔明婁既眼光

沁岳可唔可去同澤仔跳一次飯隨

仲要撞正斯亞果集著低胸，問米擺明就乘機抽水

男團出身想睇下

佢邊忽有搗亂視角
明明係屌緊佢場場都講廢話 零輸出

佢之後仲有做跑跑跑個動作
請直接代替9號玩家謝謝

沁B 擺明嚟緊有運行，小7就...

屌佢咁都叫有搗亂視角
乜鳩都無做喎
贏到就得咁唔洗發言啦
每日鳩投咪算囉

廢事大家見得多眼冤
po呢啲好似阻住人哋move on咁

我要站澤沁cp

護主犬一直都係咁架啦
永遠都捉唔到重點

偉晉又衰咩？

所以一直都係屌緊個mvp
我都唔敢喺youtube 屌佢個人好煩
實俾人話咩人身攻擊

沁B真係好斯文
好靚仔

但最近抄冷笑話已經降低晒對佢好感度

斯亞同愷樂都係個d整容樣

又嚟

笑死

我見到冷豆腐嘅可能性

咁就霸凌咁黃大大叫個5千人叫咩？
表達意見？

冇再衰咩，上次已經夠衰，見到佢依加又上翻水吃喝玩樂當冇事發生就唔開胃

斯亞個樣誇張啲

叫做有粒糖仔食下

我都一直屌佢玩得差

係move on唔到嘅
就連yt都唔看la
唔好諗呢啲，要J就J
羊羊支持你
你唔好唔開心要自問自答就得la

你照po我照出聲我沁值得更好架啫
最多俾你標我酸民

今集好多互動 沁仔好正

咁周都係

愷樂靚好多（個人覺得）
斯亞個樣同d taste都少大陸feel

根據黃大大嘅邏輯 係YouTube cm就係公審緊人㗎啦

我站冷豆腐

我想知佢點睇黃大大事件

人地話要告人 好撚驚

喂 快d告啦
唔好得個講字啊

係咪唔上先 唔好扮哂野

真係唔好去唔該

全球首宗狼人殺官司上線啦

人哋可能係黃衛軍嚟㗎

以後再上一次
Bin你一次

沁b係越睇越靚

係咪真係唔上啊？
唔好轉個頭又繼續去錄喎

收皮啦佢好撚煩好撚假

嘩 你係真係唔去先好啊屌你
唔好轉個頭又揾幾萬個藉口上翻去啊
厚顏無恥就唔好啦

無追到，上次係發生左咩事 連登唔係不嬲都鍾意晉架咩

支持提告

lm 皮蛋呢？？？
我要睇皮蛋呀

唔好再上啦

希望佢講到做到

佢之前知自己廢都比人屌過咪又係上
你最撚煩係多多表情啊 好撚煩啊真係

今集好似特別靚仔
鐵站沁b

快啲repost加千字文啦

對大家都好

佢係唔好再上先好
有預感婁會冇腦護妻

佢咪告囉 反正我寫嗰段就肯定冇人身攻擊嘅
亦都冇鬧過佢祖宗十八代

可以去翻po119睇

等皮蛋衝出嚟
想知例如YouTube有100個人屌緊佢
唔知佢會唔會屌返人300次

點解😌呢個emoji會好似見到佢啲八婆表情咁

我地準備比人斬啦

斯文 有禮貌

佢之前俾一個教佢點玩嘅留言激親
就喺yt打咗好大段駁佢 之後再開ig live鬧
之後有人dm話佢咁公審人唔好 佢就po story鬧埋嗰個人
之後再開多個ig live鬧
之後有篇內文中立但標題輕微偏頗嘅報導都俾佢搞到落咗架
大致上係咁
可以去po 119睇返佢激動成點

今鋪我撐煩姐
講咗就係㗎啦 以後都唔好上呀

支持皮蛋衝出嚟斬人

依家接近有1000人屌佢
我係咪會俾人斬3000次
媽咪呀 咁俾人斬法實死得喎

又話人酸民
究竟酸民定義係咩？
玩得差唔比人話咩？

非常好
唔視自己能力來接工作就係咁既下場

個陣有上過黑特
佢講完之後其他人勁緊張
澤仔唔走心真係勁

留名
用20刀斬哂呢到啲人

真係唔上至好啊

真係好好睇
幾時入紙？

原本條友打咗d咩

Call埋黃衛兵出嚟幫拖

返去煮下香腸炒飯好啦
咪再上嚟

係唔上嘅就講得出要做得到
因為玩狼人殺俾人片而嬲豬到話唔再上
而唔係諗下點改變自己玩法/態度
佢都幾好野

oh they are everywhere

視自己能力接工作根本係常識
佢講乜9

從呢兩件事令我知道原來佢地覺得同自己唱反調嘅就叫酸民
同中共一樣

冇錯我成日都講
佢唔上狼殺我唔會鞭佢
而家真係太好

佢真係冇腦個喎
唔通我隻腳跛咗會上去玩很大咩

少啲體力都搞唔掂

斯亞條老mk應該都未試過狼人殺cm玩告人啦下話
On9凡

其實睇佢YT其他片好似好好多
但唔知點解一上狼殺就好反感

睇佢前幾集態度就知佢一直以為自己係識玩狼殺

正宗old seafood格

佢會因為I am happiness而去告人

冷靜D
佢講緊去佢IG度鬧果D人者

好慘比人兜口兜面咁講都唔走心真係respect
真係好彩cut咗yt鋒蜜暴動真係唔講得笑
雖然有啲想睇

人哋都唔care你班酸酸講咩
唔想佢啲fans見到自己俾成幾百人鬧佢廢咋

嘩 之前冇睇過呢幕
放上YT一定暴動

佢次次都想打操作悍跳預緊係高玩啦
連孫生個啲都成日讚佢識玩喎

澤仔真係好好脾氣....

係咪真係唔再上娛百先
真係要cap 低存檔等binc

記得佢之前好似仲同連登槓上

最好笑係佢話唔否認自己玩得差
但知自己玩得差嘅人啲態度會唔會係咁臭串

兩個都是癲婆，不用分那麼細

咪就係呢集咁拎到mvp所以覺得自己係高玩煩 可以教人
你見佢完場幾開心 覺得自己隱得好好 好識做戲
就知佢唔識玩

點解我個陣睇過呢段
係咪放過上YT架？

咁都係嘅
佢可以簡唔睇yt cm
ig cm又過份左少少
以事論事屌個節目表現無需要去到個人ac屌

今集幾好睇, 孫其實真係幾勁
反而卜心一跳就知佢假跳啦, 有冇咁啱發到刀左條友仲要女巫跳左黑市又跳, 唔似佢玩法, 仲要扮俾人槓推被迫跳身份
煩煩真係最後跳民仲好啦, 跳獵做乜鳩, 俾佢好彩過到骨咋, 死好命MVP

個key point應該係自信位落差
斯亞知自己狼人最多表演系, 俾人踩英文就唔得
而凡應該諗緊播mvp個集秀一波人人讚, 依家緊係唔忍

個個post我有追
話要告香港人嘛

對比番真係相形見絀 eq高到

斯亞整到個feel 似周小姐
可能因為咁問米擺明想食佢
好彩斯亞自愛無俾問米食

佢次次都話要假跳預言家
你打套路即係覺得有一定能力頂得住啦
但結果又咁廢 冇邏輯 想點撚樣

應該係啦佢話無法控制的範圍內應該就係講youtube comment
但告嗰條友應該係去咗佢ig 搞事

平時出現在別人YT,或者自己YT真係冇乜野
頂一上狼殺真係難頂到痴線

上年其實未有咁多鋒蜜
但娛百都淆底唔放出嚟啦
成班反骨嘅人咁放個澤仔落去都係吸下收視
但既然yt都cut走左電視唔cut真係唔知為咩

唔知佢可以點告香港人呢

我都記得我睇過

大家想像下佢今日心路歷程 (其實唔想想像)
哼 讓你們看看高玩凡凡動動腦的實力！
準備將自己拎MVP幅相放上ig之際
成個ig cm都係屌柒佢

不過前排語噥玩得差
見過有d真酸民去哂佢ig人身攻擊咁鬧

可以問下斯亞

但上次小賴live先話寧願你去pm佢同佢講邊度玩衰咗
喺yt cm講=公審佢哋

定係個陣鋒蜜唔夠多暴動唔起
娛百即刻重up啊？

可能佢都可以控制到
話晒黃大大成功令到達人秀篇新聞下架
可能婁生發功 del 晒啲comment都得

好想知佢哪來的自信悍跳會贏
做真預發言都咁撚廢

exactly
其實黃生上次都係因為最有自信個位比人踩先會trigger

跳唔過就卸膊卸落人地到

佢地成班都玻璃做 唔跌得唔話得㗎

真係告條撚 lol台服大把台仔話告人

次次都雙標架啦
佢可以公開話你
你唔可以話返佢

澤仔：只是個遊戲而已啊

出完篇story應該即刻同婁婁呻緊
我俾成班人插咗我幾百刀 你快啲講我十倍奉還

我唔知我以前好少直播睇
可能個時直播係有然後cut左掛

本身仲預想下佢可能會認下低威say個sor話自己玩得爛

應該冇能力啦 唔係就DEL問米留言先啦

會唔會係直播後重up
個陣仲未追直播

其實真係寧願佢悍跳跳輸快啲帶走埋人去休息算

因為有9號陪襯

Pm 俾人block
但係佢yt cm 講就係公審佢
做人真係難㗎姐
唔通以後只能夠喺呢度圍爐

其實佢呢句都幾無禮貌
講到好似佢自己報名上反骨局湊熱鬧咁

堅智障發言
其實我真係想睇下鋒澤針死佢
平時YT片好似正正常常, 冇諗過佢咁冇腦

中間仲多多聲氣動作 但到佢發言時間又講唔出半個屁
欣賞佢有自知之名 希望佢講得出做得到唔好再上

反骨局又得你地暈 但今日成場勁精彩 個個都出盡力盤 最後俾個咁樣真暈既人拎MVP真心炆

私心幾鐘意婁 唔希望見到佢衝出黎柒咁護妻
但好似難啲

其實都唔意外

婁要買幾十萬把刀先夠斬啦

問米都冇權力
咁諗返起黃大大竟然可以令到新聞下架 都幾勁㗎喎

放炸彈仲逐個逐個斬咩

佢好似都真係似冇腦
youtube 啲片都廢廢地
講嘢都係廢廢地

話我仆街都係咁講
因為婁 佢都多人識咗啦
離開反骨想轉型
問題你有咩能力先 樣又冇 才華又冇

係, 去埋人地IG狂屌真係過左火
有咩在YT屌都已經好夠

有無咁脆弱呀大佬
叫娛百閂咗comment 佢好未

覺得米粉年齡層一定大過黃衛兵
一定冇咁on9

有男朋友

黃大大單嘢令我對佢嘅期望急降

平時無睇反骨
但覺得佢係個集勁唔討好

我仲dm咗叫佢一定要告d酸民
唔可以放過佢地

除咗問米 我覺得好多藝人都未至於會令我嬲到想去ig屌佢哋

其實煩煩明明離開咗反骨又要扮仲喺度 已經對佢反感
過橋抽板嘅典型例子
有喺度出post 屌
但當時大家應該對佢印象仲係好好

煩煩本來心諗: 今集我拎MVP播出時, 仲唔大把人讚我隱得好, 演得好, 晉升為高玩之一?!

果個又唔真係新聞媒體
你估係鏡周 ETTODAY 蘋果咩

咩黎? 做乜事同香港人槓上?

咁又係 黃衛兵都係啲冇腦國中 高中同野雞大學嘅on9

佢係冇腦 仲要有公主病

其實我無一個會
咁狼人殺還狼人殺嘛
係YT屌已經好夠

同埋本身台灣都多人憎問米
黃大大係得我地先覺有問題姐

上面有人CAP圖話佢要告人果度, 果D係IG 既comment黎

覺得茶茶會鍾意呢幕

係
勁仆街
仲要去埋語噥個人yt Channel鬧佢

個幾日由全場最高身分跌落尾二,依家有煩姐加埋大家開始放低,應該回升變返係尾五或以上

點解黑澀會個糖果咁智障都仲可以喺娛樂圈生存緊？！！

個陣追po笑到我仆街
真係覺得佢好弱智
係狼殺見返佢覺得佢正常左
記憶中佢話過要告香港人
btw睇返睇媒體模式已經好夠

魚伯狼殺光榮引退之作
用番佢地既思維回佢：唔想玩就唔好玩 好走不送

今日煩姐榮升尾二 黃大大可以去尾三

頂 第一次睇
好on9

未有咁快
應該仲有4集仲未播

我個陣真係覺得佢係一個on9

平心而論 黃生起碼個操作狼王聊爆係可行套路先鬧番人
但煩煩係咩操作都冇
又刀預 狼王唔聊爆反而要狼弟出黎被毒
仲要最尾對跳獵

總之佢認真就好撚正 仲要著shirt真係濕撚哂

呢個真係好經典
所以佢一開始上狼殺我都好唔鍾意佢
因為知佢係個典型冇腦文盲on9
之後黃大大幫佢加咗好多分

邊個最尾呼定荳

問米啦當然

問米all time第1

我第一次睇
笑撚死

同你諗法一樣
一開始見佢上好憎佢
狼殺幫佢洗底 不過之後又有面膜事件

好撚攰 好似日日都要屌下人先得
仲有4集要屌 精盡人亡

雖然大家屌緊煩煩但希望大家聽日去睇下阿采

佢地成班人喺度鬥新低係做咩事

我荳同我呼點都唔會倒數第一掛

有睇下佢channel d片
平時都係自嘲下自已平

仲要忍受多四集

狼殺真係幫咗好多人洗底
之前好憎愷樂
睇睇下幾欣賞佢

好出名呀呢個 估唔到唔多人睇過
果時真係好多人走去斯亞IG屌佢

係
我個陣都唔中意佢
但狼殺真係好加分
但面膜事件証明佢都仲係唔係咁正常

佢可唔可以低調咁出現算
唔好搶fo

有查個毛光環嘛

個陣上唒熱門比人笑架
我仲記得佢好似cap埋連登上佢story屌

我嗰陣睇係到諗:哇原來真係有人蠢撚到咁

佢第二輪發言你係咪要狂loop

冇睇post一排又有煩煩炎上

有少少想總括下呢一百三十個post分別炎上過咩人
你睇完今集有無燥？

我覺得幸福不能嗎

睇化左啦
對煩煩冇期望所以冇失望

係無期望但佢嘥左一局精彩局
換小賴一定好睇好多

睇咗今集 觀眾角度好暈 剩係focus喺沁到
嚟睇連登先知煩煩比人屌到唔再上
點解狼人殺fans同偶像嘅關係可以咁差

在最唔適合既時間播出

或者換李2 雨姨 艾莉兒是但一個都好啦

我分得好開 狼人殺還狼人殺

雨婷其實ok

有采寶一定睇
同埋其實牙煩喺片又唔煩嘅

佢個人真係好奇突
上次去偉晉演唱會個千字文其實又加番分

係
所以放佢問號區
唔會好中意但又唔會討厭

淨係佢反米已經加分

反米Story都加分啦

係衰個人閱讀理解差囉 無謂自尊心害自己

咁斯亞可以做尾四
佢d發言我永遠skip
效果都勁尷

算啦 今集開頭到中間真係幾暈
係最後一日煩煩竟然冇比人投出去

究竟澤仔同人pk發言有冇贏過

尷還尷 冇話好反感到呢個地步

好想知佢pk發言究竟輸咩位

鐘意呢個 一路圈一路分析一路講野

但遺言佢又好叻架噃

魚白都follow咗沁B
今舖沁B一定唔會紅啦

其實焦心飯局我睇哂

人設
次次d人都覺得佢狼
明明講緊正邏輯

欠缺求生意志

佢今日都有努力盤 雖然盤錯
最尾偉晉如果先發言正視覺會好好多
好過凡凡咩都冇盤過

完全冇清醒過 呢d局唔岩佢玩 早d被狼殺去後面罰企仲好 發現呢幾個月狼人都唔殺佢 好多時比佢留到最後 大家都知佢太易推 冇人信

煩姐佢都係專心d做youtuber啦

真...
啲人成日潛意識打佢做狼

澤仔已經去到咁so sad

印象中呢半年冇可能有記錯

中文差 鋪排到好似講大話咁

殺入總冠plz

沁b

佢狀態次次都輸人哋

如果沁仔最後強勢歸PK發言
澤仔可能會贏

唔貼面發言

認真嘅男人

一定唔會再上
得一個mvp無可能入到總冠
返去拍劇啦
你信10號玩家？他是個演員！

歸佢落真心ON9區啦唯有
覺得佢都叫做個人real d唔會假惺惺國際荳mode
不過只係會在以為自己絕對正確時發瘋顛狗咬人 (似某島主)

今集真係太精彩
人設低到盡頭真係會盤錯哂

09真係好厚度，簡單人設兩個字幫呢局結論

明明好多次佢唔係狼 留到最後輸pk發言
但都修補唔到佢嘅信用

佢起最高狀態個次應該係邱媽媽個次啦仲贏埋

不過煩煩人設 個個覺得佢唔會桿跳

反米大將軍小賴同斯亞

所以佢哋係偶像粉絲關係

諗諗下澤仔其實唔應該推09 佢攻擊力唔強個陣唔似狼 推錯好人又輸一個輪次

我果時應該miss左
佢ig story寫乜串問米?

贏王子

On9區

啲人對佢嘅解讀係 無狀態=凝重= 狼

「你投甚麼我就投甚麼」夫唱婦隨

咁澤仔有得反駁嘅話可能仲有機會

然後比反應又比人話佢平時明明無反應今次有反應應該係狼

澤仔都係

有反應無反應都死

但其實佢人狼統一
但所有人會歸佢係狼

仲有覆活局悍跳女巫嗰到

澤仔如果嬴有可能有MVP
反正依家MVP準則係留到最後就拎到

印象好似講有報應.

係喎 睇嚟得啲新玩先會信佢

唔會啦
票走煩煩嘅話應該沁仔攞
我係龍婆都係咁話

唔係喎
上次人地俾個建議黃大大
雖然態度係差d
都俾佢同班黃偉兵屌到反艇

摸住髮腳聽澤仔講野個樣都好正

龍婆矇同龍婆蟲講野好似

雙標
仆街娛百嚟

今日未睇
BTW 我幾日前IG DM咗小狼君 希望佢教返單字, 唔好講笑話
段嘢好有禮貌, 以成熟嘅態度去同佢分析

好多日啦, 佢冇睇

09其實走走地心
知道煩煩刀錯預言家即刻玩亂弄
盤左咁耐原來係狼唔跟邏輯刀真係會火

不過以佢角度
1、7跳黑市女巫 10真/假預發既金水 留後d再盤
得番2、6、9
6、9又咁暈
但真心呢場真係難盤
你見09 沁仔都盤好多條線出黎

明明黃大大話係YT cm=公審㗎喎
建議娛百編輯閂咗留言區 唔好俾人留言
咁就最peace la

沁仔打收益論，其實無得打真係無理由有9唔推，推返3轉頭

我諗淘汰區都笑到cls

09有少唔GUR架
話佢根本亂弄

娛百真係

其實尋日睇叮咚, 去到中間覺得係幫黃生圈返D粉
等人覺得佢係好貼心, 好暖男

有啲人可能永唔會睇

又係youtube 事ig 了？
其實覺得如果佢真係想進步嘅點都會睇youtube comment
直接殺過去dm 好似又唔係咁好

佢應該睇咗冇覆啫
因為你唔知佢睇咗未㗎，要佢accept你個dm先知
佢咁少人fol應該冇乜人dm佢，所以應該有睇曬啦

佢推09我都覺可以接受
而且佢獵人基本上唔怕比人扛推

自己諗咁多
以為可以有邏輯同操作之間嘅碰撞
點知對手原來乜鳩都冇用過個腦諗

我地兩個龍婆一早已變成趕龍專員

明月照溝渠

算啦 佢哋又真係無義務要睇嘅
理性勸咗就算

屌 娛百真係好黑人憎
不過娛百小編都係黃衛兵嚟

IG冇顯示佢已讀

一定會撞期

唔睇又冇咩嘅

我好似係回佢一個關於狼殺嘅STORY咁都係關狼殺事吖

是日金句：亂弄

娛百小編卸膊最叻
明明自己留咗話咩可以睇9號直播（以後用9號代替佢個名先得），又話係第二個小編

其實我覺得可能係製作單位要佢講
今集連卜心都講笑話

推嚟推去就最叻架啦

係嘅
但好想佢有返個人風格 唔好走去抄沁仔

9號位 同9號
好夾啊 大大and his兵

OH........
可能真係娛百嘅問題, 要玩爛一個SETTING

其實9號玩家/10號玩家又真係幾代表到佢
連個姓都唔使提

左臉黨

趕龍專員咪又係因為心疼澤仔
扮咩野

咁都有少少機真係卜心係黑市 派左技俾8號
唔好咁灰啦
起碼澤仔真係有盤邏輯

終於有人同佢盤三萬七千條邏輯 但咁樣輸左 09應該體會好深

煩煩人生最大成就真係同查個毛拍拖

不過你可能要等多幾日，佢唔知點解好鍾意隔幾日先覆

呢位絲真係好鍾意DM藝人

我淨係DM過小狼君,
一個咋喎

係
難得可以認真玩盤邏輯
平時趕收工
今日比娛百圈就知佢中意玩呢啲
點知遇著個鳩玩嘅

就係今次, 係第一次, 唯一一次

而家覺得黃大大放張濕身圖出黎都係想spin走單野

真。手足

佢完全冇事啦 日日吃喝玩樂扮咩事都冇發生過

係幾charm嘅

講真我覺得沁岳真係激發返九叔對狼殺嘅熱情

下面成班迷妹

一齊講笑話冇問題 但佢hea丫嘛 今日咪又係講一半俾幾個人話聽過

就黎變佛地魔
He Who Must Not Be Named

好想睇佢地兩個多啲邏輯對碰

佢講三萬七千條線個樣勁開心

真佢好似已經好耐無咁認真玩過
難得見佢第二日都未係好點到狼坑

呢集最撚好笑肯定淘汰區
諗到d人互相交低身份果下

啱啊 留翻個位俾我沁

真係好耐無見過佢咁認真盤邏輯同填狼坑 仲要填錯

盤三萬七千條邏輯 然後敗左一個菜刀扮暈狼
直情想大巴大巴車埋去啦

唯有等睇2個月後播嘅
佢有冇變返教英文啦

09仲要盤埋狼弟空刀
佢好睇得起沁B

留意返唔係扮暈係真暈狼

怪錯左你sor
上次你無神神話要DM采子令人印像深刻

由佢啦, 同我段文一樣, 講就講咗
佢要點佢係佢自己嘅選擇 點我都尊重佢嘅

難得佢盤到咁深入

等我仲有一秒期待過娛百出現空刀

唔駛去到咁陰謀論既其實
實情係佢一早唔記得單野啦
中間已經隔左咁多個JOB

清朝蟲今晚咩事
同平時唔同唒嘅

佢呢啲白羊仔 其實鬧完第2日 可能已經完全無嘢

幾時有09沁岳一齊做狼
等睇佢地瘋狂帶風向
好人就有凡凡扮大佬指揮神職

但都係清朝

唔知咁講會唔會被屌
但我覺得dm啲玩家其實無乜嘢
唔使真係分yt事定ig事
因為啲藝人都係會喺ig share yt嘅嘢
最緊要都係唔好人身攻擊
叫人去死之類姐...
如果佢玩得好啲粉絲可以去dm佢讚佢. cap圖讚佢靚仔靚女
咁玩得麻麻 d fans想去俾下意見
希望個偶像玩得好啲多啲人支持都好正路姐
又唔係唔知頭唔知路教佢哋唱歌跳舞
如果係俾下意見無攻擊性都可以trigger到人
咁邊個platform講都一樣

我都覺變左第二個人咁

仲俾09串佢話乜佢講個咁古老既笑話

中段太亂 09都有講都要少少打人設盤先得 同埋講10號可能會玩套路玩空刀 有師父認證
佢有d場完全睇得出趕收工輸都在所不惜唔想鳩坐
但今日好生猛

係啦
感覺佢情緒嚟得快去得都好快

第二日先搞到新聞下架
但白羊表示真係瞓一教就無野

又係咼
除左對跳狼
09今日真係一隻狼都冇點中到

有唔同咩 難得同大家傾深入d

所以有無人知凡凡ig cm嘅內容係咩野
無內容無得傾

其實佢應該第二日就冇事

身為白羊座嘅我相信 佢當時只係想搵個出口去發洩吓
只係完全用錯咗方式...

起碼盤1，7出一隻嘅
至少唔係9號係幸運兒未必咁快有人捉到卜心

佢唔係次次ig live屌完人第二日又繼續出blue post架咩
今次無出 EQ高左呀

私下屌咪算囉
佢又黑皮我哋又黑皮

其實我咁大個人, 識咗幾個經典白羊,
其中四個都有情緒病

09 沁B 一齊做狼肯定精彩

佢哋有一齊做過狼呀
嗰場係愛神局
沁B跳預帶走情侶
09第2輪就自爆

有守衛同埋冇得連刀, 空刀先有意義者

最後都要輸

係咪婁生黃生情侶嗰次

空刀意義大啲定以辰狼自刀意義大啲

係呀 沁B一嘢就帶走10號

其實我係想覆dm小狼君個絲打 㩒錯覆唔到佢
已經唔想知凡凡嗰啲cm做咩佢咁激動
只係希望佢冷靜咗之後
下次無骨氣再接通告嘅時候可以練下
唔好夾硬拖累成集質素

其實佢唔追PO時不嬲都係戰鬥蟲

咁高配冇可能係娛百出現

好心咁多次俾人話聽過就咪鬼講啦
你教下英文，仲可以串下09 添

今次連新聞都下架咁威 賺左成隊黃衛兵 有乜好blue

平時只係澤黑嘛

我估有人身攻擊佢掛
但佢哋同我哋對人身攻擊嘅定義好似好唔同

ptt有個comment好好笑但係講得好中

推 tom91002: 這就是來賓實力相差太懸殊會讓整場變得很難看的原因。孫 09/08 00:29
→ tom91002: 沁岳跟零九盤邏輯盤到馬里亞納海溝去了，結果比不上一個 09/08 00:29
→ tom91002: 說1+1=3的新手

唔覺得自己有錯又點會有hard feelings

經過今晚不如黎多次投票 - 邊個好感度低啲：

煩煩
呼呼

以前D人鍾意佢開live屌啊嘛
結果今次就出咗事

蟲蟲永遠都係可愛蟲

嘩屌我棄票啊
做乜又要我2舊屎裏面揀邊舊臭啲

做咩又喺兩舊屎中間揀 我選擇棄權

點解又要玩屎

笑死09同沁仔內心應該好崩潰

莊莊好了解我 錫啖先

馬里亞納海溝
1+1=3

上次好似呼呼多人憎啲 想睇下過左今晚有冇逆轉

馬里亞納海溝
呢個真係笑左

永遠的新手煩煩

1+1=3
煩煩又點會咁易比你估到

應該好無奈 自己咁認真盤 點知條友係鳩玩

唔係喎 投票好似每次呼呼都贏5條街

因為有你嘅加乘

1:5緊 都仲係贏緊5條街

2年新手 永續新手

娛百算係少少害左佢 實力太懸殊

多謝高高

手動負皮
煩煩 係show曬出嚟有幾煩咁，都努力經營自己
呼呼 係真心假，又冇樣叻，坐等人喂佢咁

暫時覺得煩煩係狼殺以外嘅世界都ok

真 佢狼殺真係特別黑人憎
但私下見佢真係活潑大方幾玩得

最搞笑係09話佢笑話古老之後
佢即刻老尷到話 咁唔講了, pass
柒到冇朋友

side 大又嚟幫呼姐助攻
不過我都投呼姐
呼姐真係各方面都乞人憎
呼姐啲片144p 已經唔想睇
煩姐啲片我都仲會睇

呼姐啲片除咗正片濛
連片頭都咁濛

得九叔先唔濛

no la. 煩煩狼殺以外都虛偽到仆街
我只覺得煩煩係婁婁一齊嘅兩人世界內就ok

咩呀 影到九叔即刻高清返
呼姐用愛情既力量令144p變1080p

九叔自備1080p

其實同依家一樣樣係髮型唔同咋喎

呼姐：好可愛

呢期頂唔順煩煩 除左狼殺玩得垃圾
一邊話減肥一邊瘋狂食
佢同關關話要減肥三個月 差不多要睇成果

小郎君真係受惠於佢嘅好態度
否則一早又俾人屌爆

不過係度抄冷笑話條水太多
呢度啲人對佢好感度大降

好心佢想做youtuber就認真去買器材啦
矇到好似龍龍個手機鏡頭咁

佢真係好低玩

可能器材無問題
係佢特登較濛嚟掩飾自己啲瑕疵

點解突然間又就嚟爆post架

我接受到佢低玩 但接受唔到佢講笑話

減佢老母啦
最近D 片佢明顯又肥番

揀唔到

應該唔係器材問題
而係開咗美肌filter
佢影九叔都好清
同埋卜心新片都係咁勁濛
啲人留言話好唔清之後卜心話佢生暗瘡要較filter

好想睇佢條片會點兜點狡辯

成個gp 垃圾煩姐都係咁黑人憎(星二代局)
結論係娛百做乜9突然發咁多通告俾高玩煩

我中意第一句

睇下小郎君識唔識收啦
已經咁多次俾人有聽過仲堅持每局講我都幾服佢

但佢影九叔好高清喎
似係佢加左啲美顏落自己度
重手到變龍女個8plus前鏡頭

被駡壓力好大 不小心吃多了

婁啦

同埋呼咀講野真係好難頂
永遠含住d野咁, 成日開左幾分鐘頂唔順熄左佢

咖哩味既屎同屎味既屎
大家都是屎 不用分那麼清

原來係我唔識欣賞

同煩煩一樣2年都無進步嘅永續新手

再加上佢啲題材真係唔吸引

係咪所謂嘅朦朧美

又諗起佢同關關兩條友食完個四人餐仲話未飽再煮餃子
其實佢食返正常食量加運動都應該減到

抄沁B 冷笑話梗就一定要屌

但佢d問題唔係皮膚差/化妝化花左
係成個輪廓唔靚點矇都係會唔靚

集集都唔知九叔幾時路過
重唔吸引？

其實化完又要落重filter 不如唔好化

找找09
在09:45有09的出現 好閃

又要減又唔控制飲食又要露 好憎呢d女

認真早一輪佢係有瘦過嘅
但近排上狼殺已經明顯打回原影

我都接受唔到 所以屌咗佢

你覺得佢個妝見得人咩

煩煩肯定因為毛毛而多咗通告啦
佢地未宣佈前，煩煩根本無上得咁密

唔係啦
基本上都證實左佢其實係落左filter俾自己
因為一影實09時其實係變番勁清

係個令人誤會自己眼殘嘅filter

大家終於慢慢睇到煩煩嘅虛偽
我身為煩黑都感到安慰

笑左
整埋d咁既filter真係好難頂
較一個美肌得黎唔濛既filter得唔得架

笨蛋局佢喊個次我有幫口留言 我認錯

琳妲講過約煩煩做運動，煩煩次次都係推

其實比例無變
佢而家同以前都係一個月錄2次咁上下（即係加埋4局）
係娛百播嘅次序問題

佢唔係有同查個毛係gym room打過卡架咩

啲人好似覺得佢含滷蛋+鼻塞式講野幾Q
阿孚都成日讚佢

果次喊都已經假到仆街 好做作

你都識講係打卡

嗰次我真心覺得佢好慘
睇嚟係我太天真
我向大家道歉

加冰兄咁都睇得出
佢喊嗰陣純粹覺得好搞笑
咁婁都幾無眼光

你地啲女人係咪冇filter就冇安全感
到底想詐騙男人到幾時

我之前一直以為佢...係OUT focus.............

其實以非冠軍賽陣容嚟講，一個月4局都唔算少

其實還好啦呢段 好過黃生

查個毛我就信佢會認真運動
煩煩...梗係不做作咁齋坐

乜男人而家仲會信女人啲相咩
唔係見到真人先會信咩

如果係一個幾歲小朋友講野就可愛既
呼姐咁既年紀咁講野仲要想做youtuber就想鐘柒佢

個陣覺得輸左就喊 使唔使 不過都懶好人留一句幫口

有時真係會信有啲p得好有技巧

但佢同婁婁未公開前已經係
新年前趕進度個時佢試過連錄兩日

查個毛要上台表演無得唔做
睇高爾宣同09就知，唔做運動會唔夠氣rap，上位必經階段

沁B 都冇

佢又唔係初初上娛百，基本無可能咁樣喊法
記得佢2年前初初上娛百，根本就正正常常
雖然都係低玩
但起碼無整古做怪
點會2年後今日會變得壓力太大而喊，痴撚線

我一直以為係慳錢用遠古器材
直至果次出現高清09 先解開迷團

婁婁個胸有事 本身就會比較唔夠氣

真啊
一去到09先知原來我真係睇緊1080

幾靚你都會免疫架啦
仲調返轉頭好奇人地點解p得咁叻

31歲冇人權？
唔準你DQ呼姐裝可愛既權利

唯一解釋係娛百一早知佢地關係

越諗越騎喱
其他再寒酸同唔太靚既youtuber都唔會用呢d 垃圾美肌filter啦
呢個人究竟真正目有幾唔見得人

嚟緊沁B 應該嚟料
我地放長雙眼睇下煩煩係咪守到寡
佢再錄狼殺一定bin 爆佢c

突然間覺得丫頭講野都冇咁難頂了
因為含住滷蛋講野真係再難聽多10倍

如果ig/yt有得貼圖
佢以後每上一次我就會貼一次

同埋其實佢已經好厚粉
我都想知究竟佢皮膚係幾差

笑到仆街 原來一直落重filter

其實P 得靚都會落搭嘅
但P 到蛇精咁就

你又想引sideside出招

佢皮膚真係ok差既

我已經知有咩圖會出現

趕得切nplm

根本youtube 片就唔應該全程重filter 啦
其實每次睇親呼姐片都以為自己近視加深咗

真係笑撚咗
之前好奇睇成日都要㩒下quality睇下係唔係真係1080每次㩒完都勁唔信自己對眼

我都想到時貼圖bin 佢
起碼我會去娛百YT 留言串鳩佢先

開新po前點個票

7 vs 18

過左今晚都係呼姐贏

咁又估唔到咼

我已經係大電視睇YT
但都次次睇一陣就好唔舒服
佢D 片無乜邊套可以睇晒

我煩都係做唔到尾2 至少有我呼

咁勇用大電視睇呼姐
用手機直mon都頂唔順

慣咗喺電視睇
一打開yt 有時見"建議" 有呼片彈出嚟會click 入去望下

加冰兄要保護雙眼呀

孫沁岳！娛百狼人殺討論(132)

期間限定標題

好彩演算法冇推過佢啲片俾我

真心睇呼姐片會加深近視

夜晚睇完會唔會失眠
淨係諗一下個心都嚟一嚟

你呢個問題問得真係好啊！
我好樂意解答你呢個問題！